點解未有極權防疫撚出黎批鬥viutv全民造星跳舞群組

全程唔帶罩勁歌熱舞
同班富婆有咩分別

有fans話班參賽者係節目前已經過左
covid test
okay 咁始終表演帶住口罩唔好睇
大家都想睇cloud b靚樣

最好笑係個造星彩蛋訪問節目
都完左比賽唔洗care個畫面啦
咁大家拎住贊助商支啤酒乾杯
花姐剎有介事話而家疫情唔飲得野
但就全情唔帶口罩接受訪問
原來飲野風險仲高過離罩訪問
班極權撚唔出黎批鬥ge

利申唔會屌任何公民抗命的人
反極權防疫
向口罩 向限聚說fuck

只係好奇d人選擇性失明
係咪因爲viutv係佢地心目中係黃

恐懼撚 又贏

憎班藍絲同政府姐 你估真係驚武肺咩

冇人批咪你批囉
你批唔撚得架？

又唔見你開post屌TVB?

我下個post就屌再見2020

係都屌林鄭唔封關先啦

屌左Viu先唔得？

樓主係滿仔

屌你老母啦 唔撚驚既 花姐咪撚帶口罩啊笨

因為蘋果立場無屌, 黃C 要跟大隊

屌
最緊要係花姐條臭閪一個上罩
畫面即刻正常番

訪問 = 工作 = 有豁免

飲食 = 冇豁免 = 食告票

恐懼撚真係智障，咁簡單嘅logic都唔明

幾十人脫罩合照 可惡

留意返呢個我唔係屌viu
而係屌雙重標準防疫撚

再見2020算唔算tvb近年最冚家產ge 自製節目

同埋我開左post屌tvb了